[HTML + CSS + JS]

Программа сравнивает цену и количество (килограмм, литр, штуки и т.п.) и указывает на наиболее выгодный по стоимости товар. Создана для встроенного браузера старого телефона.

Замена символов:
*   → 0
* a → 2
* d → 3
* g → 4
* j → 5
* m → 6
* p → 7
* t → 8
* w → 9
